[
    {
        "id": 1339,
        "question": "Yerini doldurabilmek, yokluğunu sezdirmemek",
        "letter": "A",
        "answer": "Aratmama, aratmamak"
    },
    {
        "id": 528,
        "question": "Yorgun, bitkin düşmüş olan",
        "letter": "B",
        "answer": "Bitap, bitap halde"
    },
    {
        "id": 1359,
        "question": "Hekimliğin deri hastalıkları ile ilgili dalı, dermatoloji",
        "letter": "C",
        "answer": "Cildiye"
    },
    {
        "id": 543,
        "question": "Aynı türden olmayan, türlü",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çeşit, Çeşitli"
    },
    {
        "id": 795,
        "question": "Akan suyun hacmi",
        "letter": "D",
        "answer": "Debi, Debisi"
    },
    {
        "id": 564,
        "question": "Mutluluk Hormonu",
        "letter": "E",
        "answer": "Endorfin"
    },
    {
        "id": 571,
        "question": "Bir girişimde başarısız sonuç",
        "letter": "F",
        "answer": "Fiyasko"
    },
    {
        "id": 971,
        "question": "Sonbahar",
        "letter": "G",
        "answer": "Güz"
    },
    {
        "id": 1733,
        "question": "Normalin üstünde bir hareketliliğe ve aktifliğe sahip olma durumu",
        "letter": "H",
        "answer": "Hiperaktivite, hiperaktiflik"
    },
    {
        "id": 958,
        "question": "Uyarma",
        "letter": "İ",
        "answer": "ikaz, ikaz etme, ikaz etmek"
    },
    {
        "id": 1104,
        "question": "Çadır, baraka vb. eğreti araçlardan oluşturulan konak yeri",
        "letter": "K",
        "answer": "kamp"
    },
    {
        "id": 918,
        "question": "Hiç tuzu olmayan yumuşak krem peynir",
        "letter": "L",
        "answer": "Labne"
    },
    {
        "id": 1215,
        "question": "Güneşe en yakın gezegen",
        "letter": "M",
        "answer": "Merkür, merkür gezegeni"
    },
    {
        "id": 1111,
        "question": "At nalı yapan demirci",
        "letter": "N",
        "answer": "Nalbant"
    },
    {
        "id": 650,
        "question": "Bir yayanın yoldan geçen bir otomobili durdurarak binmesi",
        "letter": "O",
        "answer": "Otostop"
    },
    {
        "id": 1481,
        "question": "Bir sorunu çözmek üzere öne sürülen görüş, düşünce, teklif",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Öneri"
    },
    {
        "id": 1120,
        "question": "İnce ve yarı saydam bir tür kâğıt",
        "letter": "P",
        "answer": "Pelür"
    },
    {
        "id": 385,
        "question": "Gerçek olmayan davranış, gösteriş",
        "letter": "R",
        "answer": "rol"
    },
    {
        "id": 686,
        "question": "Bir şey öğrenmek için yöneltilen söz veya yazı",
        "letter": "S",
        "answer": "Soru"
    },
    {
        "id": 1688,
        "question": "Güneş doğmadan az önce beliren aydınlık",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şafak"
    },
    {
        "id": 1059,
        "question": "Doğu Anadolu ile Azerbaycan'da çalınan bir çalgı türü",
        "letter": "T",
        "answer": "tar"
    },
    {
        "id": 1071,
        "question": "Yakışır, yaraşır, mutabık, mütenasip",
        "letter": "U",
        "answer": "uygun"
    },
    {
        "id": 1508,
        "question": "Bir ülküye çıkar gütmeden bağlı olan, idealist",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ülkücü"
    },
    {
        "id": 473,
        "question": "Bir ilde devleti temsil eden en yetkili yönetim görevlisi",
        "letter": "V",
        "answer": "vali"
    },
    {
        "id": 1140,
        "question": "Dik, sarp",
        "letter": "Y",
        "answer": "yalçın"
    },
    {
        "id": 1147,
        "question": "Saf, tatlı su",
        "letter": "Z",
        "answer": "zülal"
    }
]